有冇人試過主動send cv去ibank，最後成功有interview / offer？

咩background,咩department先得架，
唔通果d咩aml cdd contract位都叫ibanker咩？

長期有interview invitations

巴打而家係投行做緊?